Airpods pro而家值唔值得買？

用緊jabra 75t
除左低音勁 其他都好廢下
通話要勁大聲講對方先聽到
成日又無啦啦斷左要再connect
又有好多位會收得唔好
隔音又差
Airpods pro會唔會有上面既問題

值 你都係想圍爐搵人支持你嘅決定姐

除左方便 講電話夠清之外
真係無咩特別 未更新之前 抗燥能力算唔錯

唔係架 如果又有75t果d問題我就唔買
同埋想要anc
雖然好似廢左 但係應該都好過75t

除左講電話十個有九個
都話聽唔到講咩之外
其他都冇咩問題

公廁pro

唔係掛 我以為pro有碌鳩係度講電話會好d

所以我次次打電話都除咗佢

我都會 收音應該唔係咁好

單耳出街傾電話都冇問題喎

次次用pro講電話朋友都話聽唔清

睇你想聽咩，用airpod都可能夠

買吧無問題好用

我有買

下 airpods 已經係無線耳機入面最掂嫁啦wo

Apple奶共嫁

值 完

AirPods同AirPods Pro係兩樣嘢嚟
可能Pro對比其他牌子叫好 但係都係唔夠AirPods好

枝咪短左真係渣d

青山開放日
夠鐘記住捐返入去

從來都唔值得
2000幾蚊但200蚊既音質

奶到出哂汁又當睇唔到

講電話夠清
你有冇用過啊

用部電話推 班耳機殘障講音質

hd800s好啲

邊款要2000幾蚊...
你用過未

點解咁撚多年都解決唔到藍牙講電話廢到仆街既問題

一定要買 兩百幾蚊咋嘛
最後換條差電線都好抵

趁依家有Back2School discount
快啲買

有買applecare梗係最後成隻車落地下然後攞去換啦

你認真？

你用開街邊/淘寶劣質A貨?

powerbeats prooooo

啱啊 dklm 係好清 咁收返曬周圍啲聲

講你用邊隻啦柒頭

冇話值唔值 都係買個牌子姐

同埋要用通透mode先講到電話

覺得還可以 對音質要求唔太高

pro最大優點係講電話真係清好多
要求音質就算吧啦

onL9 你用過未㗎
ap1 ap2 用到而家ap pro ， 講電話點樣癈到仆街，完全冇問題，你唔係買錯a貨咁可能係你隻耳有問題，建議你睇下醫生

ap pro電話唔得
ap1/2可以

利申，有齊

屌以為乜撚咁勁,係啲嘈既地方人地聽你咪又係細聲,聲都變撚埋
當藍牙拍得住原廠有線既質素先出聲啦

我果隻AirPod pro講電話好得
對方話好清楚

pro係冇1、2咁好， 但正常喺街都冇問題，喺地鐵講野就要大聲少少，仲要因為而家有口罩，講野已經隔左一層聲

真係唔明(好多年藍牙講電話癈)係咩意思

你究竟有冇用過bose 700講電話

你要講得大聲先收到
公眾場所大大聲講電話咩

其他好好

所以咪話你買錯a貨囉
而家d a貨做到9成真㗎

變聲咁特別嘅function我未聽過囉，ap1、ap2係嘈嘅地方都係完全冇問題

其他牌子都唔講喇，淨講apple, 講電話ap1、ap2 拍唔住原廠？你出嚟搞笑㗎

正常講野就得